[認真] 如果Groot同Hulk單對單隻揪，邊個會贏？

假設兩個都冇留手，Groot已經係生長成全盛時期而唔係Baby Groot

一個就屈機蠻力刀槍不入，一個就可以隨意改變樹枝形態，甚至有再生能力

究竟單挑嘅話邊個會贏？大家點睇

Hulk
Groot係可以再生 係俾hulk碎屍咗之後

Groot可以用藤鞭絕招牽制住hulk
同埋佢好似都幾大力下

hulk打爆地球都得喎

Groot可以守護銀河

戇鳩

I am Groot !

Groot係團隊入面先發揮到作用
無得咁比

其實我比較想問hulk最打唔贏嘅係咪FF4入面果個神奇先生

漫畫撚表示Hulk都未憤怒到可以打到天崩地裂嗰個階段

Groot一定唔夠Hulk大力
Groot做suporrt勁過單挑

全盛時期world war hulk真係幾撚無敵

你po最後一張咪得

動畫嘅groot個樣好有殺氣
我都鍾意睇佢同火箭啲配合，不過睇嚟聯手都贏唔到hulk

咁雷神同hulk打呢？

留名睇Thor3

最中意groot都話，比唔到

睇gotg覺得佢好勁，仲諗住可以一戰

Hulk仲勁

hulk係一個星球自爆下都唔死 爛鬼樹有咩用

hulk可以單挑超人入面果隻怪獸

求片

得嘅就唔洗整hulkbuster啦

Thor拎鎚都55波啦，thor拎劍真係抆d

如果進化做King thor或者rune King thor就唔同講法

如果進化做world war hulk就仲唔同講法

記得連登睇過話 有記者問過Stan Lee 答案係Thor

hulk試過扯到佢變唔返型

如果有人問hulk打唔打得贏邊個邊個呢，叫嗰條友睇world war hulk就夠

咪傻啦hulk一個單挑成個illuminati 搞掂晒地球啲hero仲可以同sentry平手就知佢幾勁

雷神

Hulk打唔打得贏one above all ？

world war hulk 一個抽晒咁多個 得哨兵贏到佢

Puny god

哨兵係X-MEN果啲

Rune King Thor

Thor最強形態Rune King Thor
Hulk最強形態World Breaker

感覺就好似龍珠嘅神與神對決咁

咁其實Groot會唔會都有一個最強型態？
定係好似第一集gotg嗰隻已經係全盛時期？

計唔計其他universe先 (other than 616)

都可以講下
想知多啲

記得唔知邊到見過有thor-groot
個樣幾型 但係都應該唔夠hulk打

好型

左上疑似hulk-groot

喂樓上有冇咁橋呀